[集思廣益] 如何應對大埔遊行反對通知書

而家吹到所有鋪頭都閂晒 又咩封路

大埔地勢麻麻 馬路得兩條路走 一係吐露港 一係去粉嶺上水元朗 其他就得火車 但係你地都知黨鐵幾識玩 得閒又唔停呢個站 得閒又唔停嗰個站 佢想點玩都得

所以如果到時真係有咁多制肘都真係要諗吓點搞

大家記住切勿失焦！

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

推呀！

改路線
大埔行去大學站

如果唔行馬路淨係行行人路呢

粉嶺千祈唔好，PTU係隔離

單車有冇六四feel

佢唔會停大埔lor, 大埔居民實屌哂鬼
你叫人行3粒鐘仲鬼，係未想前線行到攰，速龍衝一波捉哂D人?

推

大家覺得加返deadline升級好唔好？

依家情況同上一個月差多
又係做好多嘢令到行動失去咗個目的同埋冇時限搞到好似好迷失方向，和理非定勇武定包圍，行動上都係冇共識
加返deadline有好處
1.重申五大訴求，目標清晰，行動出師有名
2.訂立短中期行動計劃，例：今個禮拜和理非回合，唔回應就下個禮拜升級勇武行動
3.有計劃容易整合文宣
4.自己人有清晰目標，喺啲狗每日shift focus之下叫人專注返都易啲